一手消息 大量便衣狗混入九龍灣狗鐵廠準備扮示威者登車

利申 做九龍灣黨鐵廠小薯仔

推

有咩用？ 都停駛左

Push

扮衝入地鐵站搞事？

一手報多d please
例如人數時間，阻止方法

幫推， 歡迎copy and paste

觀塘要人！！！觀塘要人！！！觀塘要人！！！

各區去觀塘巴士：

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

差狗咁多頭髮

希望多d 詳細資料

辛苦手足 天怒人怨

輔警總部都好多狗

呀叔黎

點睇都似阿叔wo

點解頭髮咁長

小心

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

便衣可以？

認住佢地

今日狗鐵一定會用黎運狗 停曬站佢幾時運 運去邊 殺去邊都無人知 大家要小心 小心所有港鐵站

岩岩12點半左右既事
地鐵話會安排幾班員工接載車直接到彩虹
一大車便衣狗入廠等上車 冇咁巧合掛？

嘩屌
點解可以咁樣係廠上車

一手消息推

仲出呢招？冇撚用架啦

好心 唔好用兩張無咩關係既相 就face checked la
害死班兄弟呀

又扮示威者

Fake 呢班維修收工
有班防暴 同 速龍係警車standby
~十部入咗車廠

有無抄低身分證？

大家小心

屌都話一手料 你等我一陣我影證你睇

全部呀叔 應該係維修個啲下話

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

屌佢咪放假消息，個班係工場維修員工

我都覺似維修 又地中海又白頭髮

快

屌

omg push!

呢啲肯定係維修，我諗大家要知觀塘道路軌附近有咩制高點，例如創紀office，德福啲樓

運兵車

可能拍嘢，唔好搞黨鐵
一陣又畀人抹黑

推比所有人見到

黨鐵員工黎？
佢地搭鐵出姐
做狗有樣睇 呢班唔似

彩虹站哨兵要人

大家認著佢地既衫

puah

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

封住d地鐵站閘得唔得

推一推
提高警覺係好

唔係不嬲每隔幾個月就有狗車入黎演習列車反恐嘅咩？
對上一次好似係3月。路過試車個邊條track見到
執邊就係狗屋 佢地不嬲當自己屋企岀岀入入KBD

屌你老味又黎

小心係差佬放假料又搞到人捉鬼

鬼都係水，如果發現係污水先處理
未發現既，唔洗專登搵邊到污水
因為，咁樣係自己整污糟左水

雖然唔知係咪警犬
但至少係似係接受過相同操練
件恤着咩到得
肌肉係呃唔到人

寫住「專車」咁威

漏咗荃灣？
40

下次要拍片影埋佢係落狗車

唔需要捉吧
佔路軌要包抄容乜易 好難救到
不被捕係最大原則

痴線

push

pish

推呀

平均年齡50+

又用埋d 污濁手段

幫你手推 辛苦了

保護自己 巴打

運狗車

Tui

藍衫呀叔我識，係維修工場員工，人地有操開打開波緊係多肌肉

車廠員工

唔好去

我地搭唔到姐、有專為班狗開既特別車

fact checked

真係有圖

p

又放假消息製造恐慌

知道 有鬼就得 自己小心d就OK

有啲差佬混左入去？係哩度做得一段時間應該唔會見到生面口，利申係度做左3年

屌你咪自爆啦 一陣又比人炒小左個臥底

記住太空卡

「專用」

個少少人工買唔到我良心
個恥字留返俾你呢d貪生怕死之徒

感謝巴打
大家小心

不嬲停廠都係咁寫

知有鬼就得
唔好掛住捉鬼比佢地搞到神經緊張

樓主放iphone相最下有行相 小心

我覺得佢係曲

既然唔開，不如封晒啲站嘅出口佢
你知啦，費事有手中衰衝動爆入去嘛

推。

咪係。一日無source一日信唔過。

又演戲俾大陸做假新聞

依啲係便衣？

依家無用人到咁啊

又話唔會做違法野，你班警犬真係玩撚晒架喎

預撚左 呢幾日狗鐵同狗夾定哂
幫推

光復香港 時代革命

坐巴士or渡輪吧，唔比錢MTR賺

be water

同葵芳站一樣，地鐵會運一車防暴警犬去鐵路層

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

辛苦

文宣黎講，民陣嗰張都算樣衰

企嘅形態唔似

[警世]假新聞就是希望你打它

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

觀塘站有防暴警察

便衣？

屌，班察佬幾時收皮，警察先係曱甴

躝啦屌你老母死五毛

?!

tui

見唔見架車寫專用？

比人影到果刻佢已經輸撚左

證都無張 屌你老母啦

寶林，有小巴10m仲快

全民救港 全民勇武

咁撚on9

推爆

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

樓主報料小心啲
唔好露出自己係邊個嘅痕跡
影相位小心CCTV

驚黨鐵會秋後算帳
國泰機師報料有前科

總之你小心啲啦

樓主又想出消息博乜？呢班擺明workshop嗰邊啲師兄嚟唔係警犬，唔好誤導兄OK？

班狗又攪事

up

多謝巴打分享

推到巴打小心
順便介唔介意估下點解要搵中年人扮示威者而唔係後生

小心狗扮示威者
唔好俾佢地捉

正解，狗鐵而家最賺錢係租務

黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
61X唔係去觀塘
大家唔好上錯車

有心

好老喎

全民哨兵，觀塘道全線要人

九龍灣車廠格離係牛頭角警署 有狗車入廠唔奇 btw佢地食緊lunch

唔好笑，黑警會周圍掟汽油彈縱火！

港你老母鐵之恥咩，你香港之恥添呀，屌你老母

推左先

試下唔好屌住

係咪又單邊耳機

大約三十個防暴警係德福狗鐵車廠

要推
手足要留意特登搞事嘅仆街

提就警覺就ok 冇人會知道d狗會扮乜野

見到速龍裝束既人

今次劇本又點寫？好奇

直頭係港鐵員工撘公司安排專車出市區啦⋯⋯

提高警覺係好事

係要埋會員名同id架

果個應該5毛黎 block左九世

就係鍾意你呢句九龍灣 (行啦屌你)，行緊過嚟

堆

樓主標題黨 垃圾

第一張圖唔係啦

青衣荃灣42C

相入邊好多都係維修人員
影張只係話比大家知 九龍灣車廠入狗入左黎 同埋有專車接係九龍灣車廠出入
相中好多都係師傅黎 重點唔係影啲人 係影部車

幫你推上去

提高警覺
如果狗鐵突然話開番比示威人士坐離開
大家要小心

推上去

不過我都係幫手推而已， credit歸返原創者

錯重點 唔明點解會用海浪

你...隻手丫師兄...叫admin del啦

車廠下面除左係大堂見到既門之外係有個位直上月台，除左會係廠出車黎捉人，可能會係月台伏人

又拍片？

CIB 情報科 狗仔

德福停車場 兩架狗車 幾隻喺德福天橋高位

屌 9到

好多帶嗮耳機

大家諗真啲先呀平時狗鐵邊有咁好死會喺廠到開員工車出嚟啊
大大條觀塘道出邊大把巴士搭

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

假

冇圖 防暴九龍灣車廠

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

P牌仔

他們所處位置須戴安全帽，反光衣，安全鞋。但他們都無，平時一早巳經給記名及趕走了。你話他們是什麼人？

極醜惡

721811820

屌你咪鳩傳 呢d擺明員工

cls
推